★Pornhub殞落？會員變苦主崩潰：「才剛買會員」

知名色情網站Pornhub近日陷入「散播非法暴力色情內容」的風波，被指控網站內出現兒童色情、性侵等犯罪影片，消息曝光後至今已有超過210萬人連署要求關閉平台，事件越演越烈之際，Pornhub也發表聲明指出，將調整網站政策、加強人工審核，即日起也將禁止用戶下載影片。消息曝光後也立即引發外界熱議，不少苦主也紛紛現身留言，直呼「才剛買會員！」

根據《Business Insider》報導，風波越演越烈之際，Pornhub也發布最新聲明指出，即日起將對上傳影音的帳號進行審核，未來只有經認證帳號、成人片商或合作夥伴才能上傳成人內容。

另外，即日起也禁止用戶下載平台上的影片，但由合作夥伴上傳並提供用戶付費下載的內容除外。聲明中也指出，Pornhub也將成立新團隊「Red Team」，擴大審視網站上是否出現違規關鍵字或是潛在違規內容等，避免網站上出現非法內容。

消息曝光後也立即引發網友熱議，鄉民們也紛紛留言表示，「少了Pornhub還有成千上萬的porn web」、「上傳又不是只上傳p站…p站只是其中一個比較有名的」、「Pornhub殞落」、「大概是被利益團體盯上」、「Twitter我看也快淪陷了」。

除此之外，也有許多網友傻眼直呼「我終生VIP才剛好....素人片很重要阿」、「剛釣了一票人買終生會員」、「終生賣完就這樣，詐欺囉」、「才剛買會員」、「上個月黑五200鎂終身會員崩潰」。

Pornhub 苦主

老貓又蟹

its a scam!

Pornhub根本係 YouTube 18+ version

加上佢間公司好似仲有好多個成人網站

啲老翻，流出，甚至香港上年啲片一鳩嘢冇晒

上年出終身會員，買咗嗰班

等到阿糟上台就會變合法

咁仲要ph來做乜

今次老貓燒鬚了

屌世界末日啦

可以同youtuber一樣轉埋去LBRY

阿伯今年係咪啟動咗公程式 電腦開始爆炸

啲珍藏list

方恰仙人

唉，我上年買咗都覺得慘，難為啱啱先買嗰啲

腦魔冇買會然

無人搞全球連署繼續營運？

有無人有介紹有乜網有pornhub一半咁大素人base

其實係有組織見佢大得滯搞鳩佢
你根本無辦法證明片中嘅女未夠秤
所謂嘅暴力性侵可能只係日本AV

上年山既起碼都睇左一年呀
但係今年買嗰啲

拜登上場左膠令你冇J打

無晒D素人片我睇邦洽把撚

前排連登仔先問點解唔上市 今日就燈死咗

好彩冇買

Backup咗先

咸網搵人做檢查人工double先夠

cant watch、cant backup now

無素人得返啲假波假屎忽嘅女優

啲童年回憶返曬嚟～

因為唔肯歸邊被政治打壓

流出嗰堆肯定開心死

諗起早排有連登仔問
pornhub喺咸網入面too big to fail
點解唔上市

劉馬車菜刀桶屎眼

扺死
整埋d變態野

屌你老母世界末日啊

無咩用啦啲人一早睇過backup埋

連署要求繼續平台

唔怪得睇親都覺得0劇情
原來有呢班人搞事

你估得你一間咩
冇野睇等執啦
慢慢迎合D政治正確垃圾啦

210萬人聯署？？？

即日起也將禁止用戶下載影片

下載技術又會更進一步

聯署關閉會員制
等非會員都有4K片

2021 pornhub猛片！！！

無啦而家個個都自己開onlyfans patreon
注定沒落

請唔請人

召喚石頭佬

好撚貴

要錢 不了

左膠死全家

DLLM未backup

依家講緊PH比人逼害
點解你反而係吊PH先?

DLLM 好彩未買會員

Pornhub損手圍爐區

睇緊石頭扑野片，一條睇成世

我都懷疑係咪有政治勢力搞鳩佢

屌你老母,真係落手攪鳩D女童個個(爆登),持住有BLM撐所以聲大夾惡同聲同氣,你班撚樣就唔敢攪,但就走嚟恰鳩我地D鵪鶉毒撚,打個J都要政治迫害,你老母侵侵攪掂咗選舉單嘢之後,真係要清算呢班左膠左媒

左膠收捐款搞細路仔細路女就得
我地就睇下咸片都唔撚得
屌佢老母

轉用XVideos

但要驗證呢一下已經阻止咗好多人up片嘅心
以後只會更少野睇

二億人都似

六道仙人係時候上水出山接管市場

visa master仆街含撚死啦

明顯全部都係閪人

啲垃圾片冇得睇有咩所謂
反正買會員都係想睇啲廠拍4k片
ph 名下有咁多網 根本唔驚

好彩南山南有backup啫

整番個1億人反聯署

咸網呢家野
死一間就會有下一間
唔會俾你禁得曬

全球性罪行會唔會一夜飆升

頭先一開TT1069
已經冇乜PORNHUB片推上去

mindgeek先係母公司,pornhub, youporn, redtube係旗下子公司

連插件都下載不到
吊 食得屎

左癌瘋狂打壓自由世界

世界末日

點樣search 性侵片
利申： 想幫手舉報

月費用戶here

每個月慳返10蚊美金

咸濕仔未日

我屌...

好多自拍流出無撚晒。。。。

同仙人騙局一尻樣

Pornhub好似真係無乜
之前試過搵歐美式強x av
發現係幾乎無
搵到好短，又未必好睇

無撚野呀 連av都Del埋
rebdb果啲自願架喎 pornhub不如直接關網啦

好多片睇唔到
今晚想j都j唔到

你唔明，廠片就係有一種唔自然嘅感覺，又唔會有廣東話片，個感覺就係完全唔同

Video has been flagged for verification in accordance with our trust and safety policy

今年買嗰d都叫睇咗幾個星期啦

仆街左膠女權 屌你老母

投Biden嗰啲抵死
共孽

識有個fd屋企30隻1tb

lm
210萬份之1

而家自由少少既平台都比左膠搞，暗網同班pedo名人又唔敢郁，你老母淨係識欺善怕惡

我想睇全世界鹹網完全shutdown一個月
連deep web同交友平台sugar daddy 果堆都冇埋
唔知個世界會唔會末日呢？🚱

買嚟睇network㗎

即日禁下載 之前都dl晒

屌你老味九成片無哂

deepstate

flag左

以前冇互聯網啲人點過

有幾條珍藏既片勉強喺xvideo搵得返
如果失守埋真係做和尚

唔止唔畀dl，仲del埋
好彩要dl嘅都已經dl晒

監管埋Patreon同OnlyFans呀唔該

第時做雞都要攞牌 實名制

會員編號：#256286
會員註冊日期：2019/5/30
入 LIST 原因：向面對不斷審訊的手足表示：「唔好再搞咁多啦，認罪求情博減刑啦」。

上述資料更新日期：2020/6/17
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

其實ph夾硬唔理啲左膠聯署唔得咩
佢而家咁同搞死自己有咩分別
素人片好多鍾意睇喎

信用卡公司有參戰
唔接受你點賺錢

你講咸書咸帶年代定再舊啲

再舊啲咪周街雞竇、青樓囉

冇素人睇冇癮啦

佢背後做野攬炒pornhub

屌

唔係呢啲network片啊 係unverified ac 好多而經del咗

左膠世界

收藏咗好耐嗰啲冇哂

真啊屌
大半個bookmarks....
以後點打J。。

咩年代1tb 搵檔都搵死

用咩dl?
見chrome插件dl唔到

啲鬼佬要睇下支國新聞
prepaid最後結果多數貪字得個貧

垃圾左膠睇av都唔撚俾，屌你老母

好彩看足3年

?$

死啦
9成片都係睇 pornhub

嗰120萬人係乜嘢類型嘅持份者呢究竟

Porn咩hub，梗係DMM啦

你懶係支持手足咁有Q用?
人地坐監你係度睇侵犯兒童

你真係好特別喎

都啱 真係煩啲左膠

某国：全世界都唔俾打飛機
要打飛機要經某總書記批准

應該會有好多人出錢買起擺燈同何錦麗

Watch this

我邊有睇侵犯兒童

一打hong kong乜都冇晒
有冇人知道邊度有得睇返本地流出

好彩無買
不過個價真係吸引
如果唔執既話

好睇既都係save落自己硬碟到算

推介一個免費同開源嘅 backup 短片工具俾大家：

個網拉落去 Downloads 度揀返適合你嘅版本，
如 Windows 版就可以揀返 Windows Portable。

下載同解壓縮後打開 youtube-dl-gui.exe，
係上面果格入 youtube link，
跟住揀下載位置 > 撳 add 同右下角個 download 掣就得。

如果條 LINK 有 PLAYLIST id ，
會成個 PLAYLIST 下載。

另外同樣能支援 facebook, vimeo 影片下載，
用法一樣。

其他短片網站支援 LIST：

想睇白滑大波鬼妹比人女女女

啲素人片都冇撚埋

又係sjw

唔係匿名嗰隻

嗚呀

趁而家不如移民創業
開新Pornhub

應該好快有個新野
先至要將d舊野...

又係SJW班垃圾

美版六道仙人

香港啲廢老

如果佢講既野係真
斷資金(信用卡、Paypal等)流先係主因

似

唔之得早排有番咸碟賣

格仔不了

原來係PH自己仆街在先

probiller真係出曬名 我都中過伏

廢老肉酸到

其實直接同probiller脫勾咪得囉唔係咩？

見到裏面啲評論話可能雙方有勾結
咁即係可能兩邊都揸住左對面嘅春袋
搞脫鈎可能會爆PH啲唔知咩

全部連登仔都應該要知道嘅教訓

巴哈姆特手足好波

我啲珍藏全部灰飛煙滅

210萬人連署

pornhub求其一條片都唔止呢個view

今日天氣凍，諗著冷手打返個熱飛機，點知打開pornhub個推薦影片，禁嚟禁去得兩版已經覺得唔對路，再去埋我的最愛一睇，百幾條片得返幾條

不如一槍打撚死我，本來仲諗緊好冇課月費，依家唔撚駛諗啦

無pornhub點打丁

連燈仔真係on 99

佢唔蟹就出奇

唔係講笑 全滅咗 係一條都無剩！！

有無義海區？想收個acc睇Bazzer

Probiller 都係mindgeek㗎

根本係人都知嘅玩法
所以有咩免費一/三個月，真係想join嘅，都要join 咗之後即刻cut自動續

得日本拍到

日本av公司應該搵大隻鬼佬同白滑大波鬼妹拍啲日系女女女片

前排先咁岩搵到堆 fc2 流出既 真jk 幻幻片

前排個黑色星期五先收左我三千蚊

呢個年頭去呢啲網站買野，梗係用張 prepaid debit card
用先入錢買就最安全，入面永遠得5五蚊

屌你老味 打key word揾唔到片

分明就係 xvideos 攪
pornhub有嘅片xvideos都會有
整死pornhub啲人自然上xvideos

世事嘅嘢
睇下邊個得益就知係咩事

佢咁大間公司，啲老細董事法律部門都唔係傻，要咁樣搞死自己，好明顯係知道如果唔咁做會死得更慘。

驗證係一個問題，比著我都唔敢up偷拍片
強姦果啲就吹大哂，pornhub一向睇得好緊
你專登去搵都唔會搵到一條真老強片

仲有鬼佬一見啲女骨架細無波就當cp
尤其是日本最鍾意搵啲平胸女剃毛扮學生妹

好似うさき りな（初芽里奈）、青井いちご、加賀美修娜呢啲，即使成三十歲嘅老女人，但因為骨架細又無波又剃哂毛，都會比鬼佬當未夠秤，佢地啲片都比人剷咗大部份。

左膠亂世，無計

好彩有down開珍藏

xvideos都好似畀人搞緊